認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷

你要扮我地唔會阻止

long time no see

食到兩支半

啲男仔都未出聲

你敢?你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地?!算把啦 傻系 一和包包跟另外兩人

包包

知唔知自己好撚戇鳩？

威極都係F.1 學生
同高你幾form 個紫靈冇得比
又靚又索又打得, 阿爸係全球就2富

凱婷係處女

香港潮文宇宙

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系